我係尖沙咀協助處理被射傷眼嗰位女傷者嘅醫護人員

我係你老母添啊臭閪
分析得咁有道理當正自己偵探啊？

乜撚野叫條女有無身份証
屌你係咪收埋委員証啊攞出嚟啦廢柴

大家幫襯下佢地fb 啦唔夠熱鬧啊

好撚狗...

我係耶穌tin嘛

721

811

推